2008年道指14000點，恆指32000點。2020年道指28000點，恆指25000點？

呢d就係經濟重心東移？

2030年恆指都係挑戰2萬8

你應該比較埋納指

萬8

the fallen of HK

港股好似跟唔上wo
Ching

睇樓市咪知咩事
西九四小龍
2008年 300萬
2020年 900萬

恒指成份股 成堆垃圾低增長股